WD Gold is 18TB HDD香港有冇行貨？

揾唔到有人賣

另外睇過jumbo, centralfield, se 報價單都冇得賣

定係enterprise level野要揾b2b先買到香港行貨？

求巴打點似明路行下

打多左個is

我係指WD Gold 18TB HDD

EAMR白老鼠

硬碟界最尖端嘅科技(暫時)

18TB 科技發展得真係快

auto correct？

唔知做乜多左個is
鬼um眼就出左post

你有咩要裝18TB?

買一舊用10年得唔得？

用無限google drive算啦

要比錢，相壓左先唔洗

淘寶買account幾十蚊啫

我開post就係想啲data放入自己部機

你就係咁推我用cloud storage

你d data咁唔值錢咪試，google bam左你咪搵淘寶比劣評

你慢慢

用左兩年冇事
自己再backup

淘寶
祝你好運

我係淘寶以外買
另外自己有做backup

買咁大做咩

香港好似不嬲都冇行貨Gold, 得Ultrastar
Ultrastar 16, 18TB 行貨都好似已經有

backup下av 片 果類就好
依啲隨時玩完 你用左2年唔代表聽日唔會比人ban
仲有唔係淘寶買就無事咩

Ultrastar 18TB就有
點解要買Gold呢

我係backup用
仲有幾十蚊就可以隨時online睇到
已經好正

gold有行貨架喎 好似都係同ultrastar同一間代理黎 冇記錯既話 去check下先
btw gold amazon仲缺緊貨，香港應該都冇咁快有啦

唔該巴打

我諗住硬碟唔想搞RMA所以先想買行貨

如果black Friday之前都買唔到香港行貨就焗住去美森買就算